一人一個聽過最爛既gag

有個frd係group話佢今晚食枝竹牛腩煲 send左張相出黎 點知另一個frd失驚無神彈左句有枝竹好知足出黎
跟住佢句有枝竹好知足比我地用左黎整sticker 得閒就笑鳩佢

呢d係老土嘅尷尬

從前有三隻蝦

哈哈哈

我有一次同個ex出街
行IKEA
佢無啦啦買咗排衣架
我問佢做咩
佢大聲講咗句
用嚟掛住你啊
我嗰下呆撚咗
之後兩個尷尬到係咁笑
仲要聽到側邊啲人都忍唔住字

聽完衝上台打9佢都情有可原

咸濕bully

石頭出糧 陳國邦

李力持:$&@&&?@?&!

睇完都係唔撚明

係咪就係payme request $95嗰位

我覺得好好笑喎

好撚癲
有冇人可以解構到佢嘅思路

條巨龍扯到行一行
大大力中出左條女
射撚咗三次先抽出嚟
抽出嚟嗰陣d 精係咁喺個閪都留緊返出黎
然後條女問我入咗啦？

最精華嗰句係
「爛gag 嚟咖」

咁都記得
係啊

唔係
純粹尋找失蹤人口

時任國泰ceo叫朱國樑

我個friend問我知唔知點樣dse做狀元
我話唔知
佢撞咗埋牆度
之後話
撞完

對件事無幫助囉

你係狀元
我咪武狀元？

佢個gag只係食朱國樑同諸葛亮一個位咁大把

所有爛Gag既答案都係 李斯

你呢個gag好似好過原本嗰個

都係笑唔出

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為gag有最爛啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我知 所以上面講左無幫助
隻廢佬啲幽默感真係勉強唔黎

些些

我問個fd食咩
佢無啦啦轉左個圈
我問即係點

佢話係是但（施丹）轉身

笑撚到我心臟麻痹

Hi 腦魔ching

樓主仲有冇同個friend 聯絡

唔爭氣笑左

咁就要笑鳩人？

腦魔

見字即笑

話說我個friend 個名有個冰字
有次講起佢吹牧童笛
之後又屈佢係吹簫高手
第二個friend 就彈咗一句
慾冰簫

紅字為笑點

係silly

到呢一刻都諗唔到作個答案條友諗緊乜野

明就明，係唔知佢點樣諗到啫

同基佬係gay test fail定pass一樣
都係千古難題

之前見過一條友 佢話我係compound of magnesium and aluminium 鎂鋁
笑都笑唔出

毒到出汁

條條大路通羅馬, 我就話......

薯條麥樂雞